監警會報告呢? 監警會報告呢? 監警會報告呢? 監警會報告呢?

屌佢老母 點解冇人問冇人追????
咁就當冇左件事??????
佢唔出監警會報告咪冇得屌7佢囉

監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?監警會報告呢?

推

最初話一月 跟住過年後
依家話司法覆核緊唔公開住

司法覆核乜野?